%@Auteur: François Meria\par
Sur cette figure, les droites $(xy)$ et $(tz)$, ainsi que les droites $(su)$ et $(fg)$, sont parallèles.
Compléter le tableau suivant (certaines cases devront être laissées vides).\\%[.5em]

\begin{multicols}{2}

\begin{tabular}{|*{4}{c|}}
\hline

\multirow{2}{2cm}{\centering Angle} & \multirow{2}{2.5cm}{\centering Angle alterne-interne} & \multirow{2}{2.5cm}{\centering Angle alterne-externe} & \multirow{2}{2.5cm}{\centering Angle correspondant} \\
& & & \\
\hline
\multirow{2}{2cm}{\centering $\widehat{yBg}$ } & & & \\
& & & \\ \hline
\multirow{2}{2cm}{\centering $\widehat{zCi}$ } & & & \\
& & & \\ \hline
\multirow{2}{2cm}{\centering $\widehat{fBi}$ } & & & \\
& & & \\ \hline
\multirow{2}{2cm}{\centering $\widehat{uCi}$ } & & & \\
& & & \\ \hline
\end{tabular}

\columnbreak

\begin{flushright}
\psset{xunit=1.3cm}
\begin{pspicture}(-1,-2)(3,2)%
    %\psgrid
    \rput{0}(0.3,.6){
    \psline(-1,0)(2,0) \psline(-1,-1)(2,-1)
                      \psline(-1,1)(1,-2)
                      \psline(0,1)(2,-2)
                      \psline(0,-2)(1,1)
                      \uput[180]{*0}(-1,0){$x$}                     \uput[0]{*0}(2,0){$y$}
                      \uput[180]{*0}(-1,-1){$z$}                    \uput[0]{*0}(2,-1){$t$}
                      \uput[0]{*0}(-1,1){$s$}                       \uput[0]{*0}(1,-2){$u$}
                      \uput[0]{*0}(0,1){$f$}                        \uput[0]{*0}(2,-2){$g$}
                      \uput[0]{*0}(0,-2){$h$}                       \uput[0]{*0}(1,1){$i$}
                      \uput[45]{*0}(-.5,0){$A$}                     \uput[45]{*0}(.66,0){$B$}
                      \uput[-135]{*0}(0.33,-1){$C$}                 \uput[-135]{*0}(1.5,-1){$D$}
                     }
\end{pspicture}
\end{flushright}
\end{multicols}